## Теоретический вопрос
1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
##Ответ
1. Объектная Модель Документа (DOM) – это программный интерфейс. Она даёт представление о том, как структура документа
может быть представлена для редактирования содержимого, стилей и структуры. Так же служит "узлом" для связи 
веб-страницы и языков программирования
